<黃店擴張> 彩虹串燒荃灣開新店

路德圍真係好多黃店

宵夜又多個選擇

就快大半個路德圍都係
過返去千色店附近又有一堆

荃灣友幸福
依間堅好食

嘩屌你，荃灣好耐無串燒小店

黃德圍

期待食

可否分享下。有邊啲黃？

銘陽
龍門
新記
荳子
茶匠
巴巴

大圍thx.黃店沙漠黎

食:
龍門冰室
新記冰室 • 新記芝士麵
真台客 (元朗店以外 今年3月新分店)
荳子 Beans
銘陽車仔麵
巴巴站 (印度野 杜汶澤喱騷第1集)
Burger Land
地道館麵軒
韓閣 (近路德圍 富裕樓地下)

飲/小食:
茶匠 (近路德圍 大河道12號地舖)
珍煮丹
Cup Of..
亞玉豆腐花
元朗燒賣皇后妙舒

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

好撚想食佢個蟹粥但好多人幫襯 都係去其他黃店

好想食
幾時開沙田

荃灣間珍煮丹
有fb group話係藍店
係加盟店，話荃灣果間個老細藍

please find some fc

根本路德圍係荃灣市中心既食街, 黃藍食店都多
藍店(正餐)
- 韓閣左邊粥鋪
- 韓閣右邊粥鋪
- 新麗園
- 魚鱻湯
- 魚鱻湯隔離果間將軍面店

仲有金雞海南雞飯

哩間真心好食
讀書食到而家

荃灣撚表示樓下十鳩幾廿間黃店野食
其實唔止食，就連買衫電器雜貨鋪睇醫生美容賣花書店咩都有

唔好淨係得飲食

尋日行過間野就係開左係韓閣果個位

希望多啲好食黃店。百花齊放
唔好食就要改。加油

真
大圍一入00:00,真係無哂黃店,想食個宵夜都唔得

金雞都係藍

仲有地道館
真台客
Burger land
韓閣
燒賣皇后
亞玉豆腐花

路德金

係。油站果班d大排檔十間有九間半都藍。淨番兩間串燒。一間大間d既就算黃到金都唔會食。有間細間d既好撚貴。同冇表態（老闆係90後黎）

韓閣好似搬咗舖

有邊幾間

想食

唔係執掛?

韓閣執咗呀?!

應該轉去力生樓下,見裝緊修

係 藍店越一執咗

等佢開！唔洗入大埔

轉咗大啲嘅鋪位
係荃灣青山公路275號富裕樓地下G4-6號舖

真係咁出名？
港島人未聽過

yellowopenrice